1137 HKTV 散戶被厄貨 苦主抱團區

由於原來大家係無高追到，所以出返個 被厄出貨區。

出數據先知

呢個區好快收皮

老皮 將會係繼配股狗 第二批 被王維基 傷害既男人

不要再說了

配股狗

王維基你係咪想迫死我地

升！升到班自作聰明落錯車嘅撚樣後悔一生

股市老散 心理學研究報告指出，賺少左 會傷心過 輸錢，因為輸錢只要一日唔放 都重會返家鄉。RIP.

升左咁多，要散水！

今日就表演跌撚死你班仆街

我無野講

無貨好空虛

你賺左幾多%

由邊度起計
參考返post 1上車價
之後次次大手入市之後都有報價

由頭到尾啦，我都希望幫到班苦主....
利申：5.20排左隊

接實
大把大芋比貨你

1.4起計咪有270%
可惜買得好少，當年好窮
如果唔係應該俾到首期上左車

SING

苦主

Sad but true, 我都係睇左你個post 先關注再all in

真係無乜貨
升左成兩毫都係200萬港紙

我地一齊黎見證終極一爆上去

想放了